刀劍劇場版係香港上唔上映架

屌 咁撚耐都無消息

上

頂禁錯制

唔該曬
係咪同步2月尾上？

有冇日期？

希望唔係隔左成個月先到香港上映

比卡超都隔成個月啦 唔出奇

好似2月23?

fb個度寫既

D人睇完先行上映,最後某人出左黎,應該確定出3期